諷刺既係，連登開始多人用返藍絲言論話黑人收錢搞事，背後係共產黨搞鬼

我甚至分唔到佢地係曲定直

一日內咁多便衣狗帶人走？

我都係

我理解係制度派喺輿論戰嘅一種進攻手段。

１如果成功將呢種藍絲言論掛鉤香港情況，
２佢地就會打蛇隨棍上用嚟類比香港情況，
３從而污名化香港所有抗爭行動，
４美國方面產生嘅所有不良後果都會畀人安晒落香港到。

即使現實上香港唔係噉，佢地都會製造一個新現實，呢種造假嘅受眾就係資訊唔流通、思辯能力低果一群，目的其實都係壓制香港抗爭激化。

輿論戰入面，所有內容都係有目的，唔洗分直曲，只需要認清對方同自己嘅目的，好好做文宣就可以。

輿論戰嘅關鍵係帶風向唔係咩十惡不赦嘅事，要動員就要帶風向，呢個係必須做嘅事，如果不屑帶風向，噉就會畀對方壟斷咗言論面，之後就會步向滅亡。

有人會覺得如果尊重每個人嘅獨立思考，就唔好帶風向、唔好煽動，但真係唔好煽動？可能因為煽動呢個字成日出現喺政府嘅新聞稿，所以大家對呢個字一睇到就覺得係負面嘅字，其實煽動只係達成目的嘅一種手段，一種強而有力嘅手段。

再者，我地係因為風向而走埋一齊，定係因為目的而走埋一齊呢，如果我地有住同一目的，我地帶風向又有咩唔好？每個派別、每個利益共同體都會需要帶風向，將輿論變成對自己有利，當中差別只不過係輿論對邊個有利噉解，弱嘅一方更需要帶風向，大家有時間可以花時間思考下帶風向呢招，試下接受呢招。

Btw，會阻你帶風向嘅人多數都係同你立場唔同嘅人，佢阻止你嘅原因係咩？咪就係阻止你。

真係有少少明白點解藍屍會信美國俾錢
極端起上嚟真係會相信所有對自己有利嘅嘢

我都係咁諗
不過藍絲點會識反思

事實係共產黨的確有煽動暴動既前科
遠既有26,27年上海暴動,67暴動
近既有反日暴動
煽動群眾本來係共產黨拿手好戲

但係中國/俄羅斯會利用sharp power 去滲透其他國家呢個係公開嘅秘密嚟

絕對有合理嘅懷疑喎

我信既係老共100%搵五毛撥火
煲大件事
因為佢地做開呢類滲透

original單野係邊個triggger根本已經唔係重點

因為中共最叻就呢招
好難唔覺佢無份

中共最叻賊喊捉賊

我信中共有出一分力

知唔知咩叫美國黑豹黨

人嘅劣根性唔係假嘅

得樓豬呢d弱智左膠 對中共俄羅斯抱有美好幻想的傻閪
先會覺得中共唔會煽動美國黑人示威
佢兩個國家係劣跡班班

周圍打劫 唔係為錢搞事係乜

利申美國人

見人地示威就拉埋同自己示威黎亂鳩connect

以為自己國際示威大台咩 笑撚死

真
安理會都講埋出黎啦

中國已經開緊國家機器啦，全部黨報都點緊火

你仲喺度屌自己友係藍絲

其實有冇收錢根本唔係重點
重點係老共100%會對黑人撥火

未必有收錢
但我信有人煽動
又唔見廣州黑人俾人搞完咁還拖?
班5毛死撚開啦